蓋清D POST愈黎愈低質.....

假架

應該個account轉咗人經手。。。

張ching做完fyp未

一早已經話假 無人信

蓋清唔屌人老母的 你認錯人了

假蓋係到敗壞緊真蓋名聲

呢個係屌老母
唔係吊老母

呢個係佢d 00後粉絲黎

假蓋垃圾屎

蓋清呢個account本身係班科學家測試新AI可唔可以同人類進行正常對話而開的

帶頭果個就係霍金

改字扮正版真係柒撚到仆街

我都費鳩事理果隻中二病00後

點睇改字扮正版d柒碌

俾yoyo搞完就變到咁

張ching本身係一個冒牌貨
張靚穎個名一早比我註冊左 焗住改張靜穎

即係new把撚d fd子

sorry 咁簡單D

蓋清狗黎

new把撚不願面對